究竟要幾大勇氣先會咬脷自殺？

平時食野咬親少少都已經好撚痛
利申咗先唔係鼓勵人用呢個方法自殺
Btw咬親點樣先可以快啲好返？

咬親都要出post

好撚痛呀屌，係咪你呵返我？

你打茄輪個陣俾條女咬親？

你估個個都似你咁狼咩公主？